有無人諗過，點解黑警當晚10點撤退中大？

明明佢地由七點幾開火，一路都贏緊。

點解埋門一腳到十點先黎撒退？

十點鐘香港時間，係美國朝早九點岩岩開工呀！

我肯定Carrie收到美國佬電話。

一定有第三方壓力
但係邊個就無人知

係中共收到美國佬電話，林奠嗅西再收到中共電話，叫停

照時間睇多數美國佬

10點香港時間係佢地開工，

美國班高官返到office先做到野。

唔係喎
佢個指揮官話咗幾次停火
啲散仔都當佢地係臭四
後尾水炮車射咗陣先肯收隊

英美是但一個領事館插手啦

謝sir話會有內部調查添 根本係撚鳩個副校長

唔夠彈藥？

只怕國際壓力

呢D執尾彩既說詞黎，

唔通話「有人」叫停咩！

之後宵禁傳言都一樣

Carrie好明顯想做，環球時報先爆料，然後bloomberg出news，跟住無幾耐就停。

重點係bloomberg呢個咁有地位既外媒，「有人」一睇到就問候Carrie

11點交更

最後出水炮車，點會無彈藥，要噴，實噴走班學生

我都覺得係有領事館做野

領事館一路都睇實，等到佢地本土開工先出到手。

用打工仔心態去諗就明哂啦

呢幾日無再攻，一定係收到電話叫停

林鄭仲係做野唔問上面，一係上面仍舊唔理，到食左屎就叫停

黑警要強攻 點會攻唔入 高層怕太核突 好似美帝打越南。唔敢全面武力

夜晚一定有人叫停

形象問題
打大學生就話唔怕姐
打大學入邊既大學生就多返啲顧慮

攻入中大就係64。

宵禁即係沙士。

一炮做晒兩樣，Carrie會收到幾多個電話。